一個民族未汲取教訓，滅亡是合乎自然

如果香港未會自我保護，狗官當道，百姓順民，滅亡亦是合乎自然